[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(7)

VIUTV 全新男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

《Good Night Show Mirror Go》由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目
於2018年12月10日起逢星期一21:45於ViuTV播出

之前啲post
【12人成軍】《全民造星》男團取名Mirror

[VIUTV全民造星] 12人男團MIRROR討論區(2)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(3)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(4)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(5)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(6)

推得快左

討論陳卓賢都多左好多頁

停啦大家唔想再比focus 佢

想自膠 上一個post 講過Edan solo 冇琴唔得
仆你個街琴日個live 雖然得幾句係認真
但都好攝魂
好感度上升

15分鐘熱度終於識俾支咪mirror自己做訪問
多個機會出鏡 感動流涕

可唔可以話俾我聽點解佢叫星座撚啫？

佢造星果時成日話自己獅子座有領導才能
咪比巴打賜名星座撚囉

佢琴日都懶係自嘲咁提起 但唔好笑

留名
開到7了 開心

奈何佢有好大既討論空間
不如佢自我檢討下先 佢正常番咁就無人再討論佢

出道4個月先7 DSE都推得快過佢
要比D力呀

畀人鬧都好過冇人討論佢
所以唔好再討論佢

講花名 我覺得edan叫侄仔既緣故好笑啲

上個post有人討論mirror top5
我心水：我姜＞Edan＞Frankie＞啡髮Jeremy ＞AK

不過Tiger囝都好cute post埋佢

咩黎

未夠班 單咩飛

皮皮圖呢

你無入edan gp?

意見係叫佢
走啦

意思

有呀我miss 左D 咩

仲係全民造星果排 好多人自認係Edan伯娘

我係好後期先入坑所以唔知
咩料

係有人話係edan伯娘
點知edan以為係佢啊媽入左tg grp
痴線伯娘同啊媽都可以撈亂

我心水係姜、皮、AL、tiger、ak

新post繼續撐jer

Tiger frankie衰太矮

講心水都有5個負皮

星座撚有邊次係冇搶fo
煩膠到極點
人氣又極低百日宴得幾丁人
Mirror error計哂16條仔佢人氣都last 3啦！

不斷話肌肉 大隻個個但係同AnsonLo手臂一樣咁粗

點解冇人話AL大隻佢ig仲有半裸照 都有肌肉線條

因為alton大隻係佢自己不停講架囉

不能同意更多寧願睇AL

有圖有比較
咁我都中意AL肌肉線條多啲

Last 1 啦吓嘛

啲人聽Alton自己吹奏自己就覺得佢大隻， 咩肌肉擔當，AL嗰啲先至叫做肌肉

啲線條靚到

睇翻琴晚個ig live 個個唱歌都好聽左喎
alton都唔係你地講到咁差姐

正到要cap低

樣不了，肌肉就真係ok既

果陣個grp都幾靜吓
因為呢件事多咗好多人上水
個個binc話伯娘伯友都唔識分 笑到傻

樣都唔差喎！AL其實都靚仔有型都期待睇佢拍既戲！呢張都有韓劇feel !!!
Btw靚仔Top 5 Frankie >AK >AL> Edan> Tiger

仲有無多D笑料？
edan真心好膠膠得黎又好鬼正

教主次次去做gym啲對鏡自拍都好好丁
Alton可能出咗道就少操咗？佢海選嗰陣係幾大隻喎

我就係鍾意呢張相，好似係德國仔幫佢影架喎，影得太好

佢塊面dur晒皮
好似五十歲老女人

同意，膠得正又老鼠屎 笑屎！

上次係九展見到edan 真人都幾靚仔 幾有禮貌

吹奏下Jeremy跟Tank學舞
跳得幾好 勤力仔

其實frankie都唔算太矮，靚仔真係大曬噶羨慕到時同佢一齊拍劇嘅女主角

肌肉嘅嘢，勤力就有成果，姜濤咁有毅力減肥咁成功，爆肌無難度

到時仲屈機，紅到去韓國都得

唔好爆肌please 姜b依家咁咪幾好 肌肉路線唔啱佢

Tiger 一跳拉丁舞即刻勁charm

AL唔驚青叫嗰陣把聲都好j
但睇mirror go一聽到佢叫就滅火

好勤力囝
Keep住會增值自己 又成日開live 錫fans
抵佢愈黎愈多人中意
利申：染左啡髮我即刻J左

最近姜囝好似太瘦 見佢塊面凹左 冇咁好睇
不過最緊要健康就得

個鼻個山根

琴晚個live，星座撚真係好鬼煩，成日都搶fo，同埋成日覺得星座撚照顧姜濤，好似想我地會讚佢咁，係咪想痴人氣

你都還好，我問條問題都有五個腐皮⋯⋯所以連登即係連登，一啲說服力都冇！

佢琴日live話姜B帶耳罩夠好笑啦！人哋嗰個明明係耳機，仲問人哋帶住個耳罩聽唔聽到佢哋講嘢？之後仲要駁嘴話佢好似好凍咁又戴口罩可能帶埋耳罩呢

天然呆 VS 派膠達人

Edan 真係好正 琴日佢地講完佢mass dance 頂腰果下我又去J多次
其實除左果下野其他都好正

佢其實得塊面瘦 個身係厚切
不過唔想佢操肌 而家BB樣好QQ

依家fit晒喇！唔好再減，減得太勁個樣會老咗十年咁
出晒紋

佢泰國編攀石嗰陣嗰條大比

唔係好似
擺明 大咩撚嘢表哥 直情係利用姜濤吸fans

Mirror唯有佢由此至今都唔順眼
冇fans冇人氣唔緊要 勤力增值自己一定有人睇到
但星座撚只係一直用埋旁門左道搶鏡
花姐成日話憎人虛偽
點解會留件零觀眾緣極假的成員在mirror

花姐同佢本身熟 一開始就係佢叫佢參加比賽 然後又係花姐勸佢入團 根本成日偏幫佢
咁冇觀眾緣都入左mirror 唔知想點

星座撚之前唔係好努力學唱歌咩？

睇返前日個live
金正賢走音個時al同edan係後面勁驚訝
好好笑

佢搶fo搶到好黑人憎
行埋一邊啦

我覺得係 好cheap
宜家成日黐住姜仔可以出多D鏡嘛
影姜仔時唔覺意會影埋佢
黐住姜仔睇下可唔可以吸幾粒糖幫佢舉牌呀
黐到咩著數都好啦

諗起佢o係造星時不屑姜仔個西樣 假到嘔
死開啦 咪乸再黐住姜仔呀

佢唔係比人話對姜仔好好
先比人封做大表哥 意指佢錫住姜仔咩？

就係偏幫到條星座撚廣告、mv勁多畫面
出去成日企偏中間 連叱吒早走都要編佢去近中間位
偏幫佢咪更加討厭 睇下咩人先得架
又一個愛佢變成害佢既例子

原本對佢無咩野
今年開始佢係我心中最top
乞人憎

宜家我地咪話佢扮撚曬野囉
等大戶姜糖讚下佢 幫下佢
好心啦 之前就唔好咁西啦

最近又見到佢西樣 企中間都無得揸咪唔順氣嗎

咁都可以有負皮，但就無人答我

我理撚得佢努唔努力 唔好再講努力論
我見到ge係AK AL frankie tiger lokman都有進步
佢冇

唔計AL本身多fans
mirror起步時tiger frankie都唔係太多fans
依家已超越佢十幾廿個馬位
我只係記得佢努力同條女去旅行之後扮氣候大使

星座撚比公司硬捧 佢又努力搶fo
都係冇人氣 收皮好唔好

覆緊呢句「冇fans冇人氣唔緊要 勤力增值自己一定有人睇到」
佢又唔係無勤力增值
我覺得佢唱歌好過開頭好多啦
但咪又一堆人選擇性見唔到

多咗班姜糖做佢fans囉
不過人地照舉姜濤牌，百日宴坐返姜糖嗰圍咋嘛
得閒ig post吓佢啲相博佢一定repost
當佢水泡咁

呢樣我哋都有d反感，但大表哥好慷慨，間唔屎會講吓行蹤，又會影吓仔仔相俾我哋睇，所以都繼續留喺佢tg group

土味情話，不了

睇到 但佢搶fo仍然係黑我憎

花姐捧邊個邊個就沉理論？

慷慨? 放情報先有人理

燈神
麻煩快d 捧埋肌肉佬

咁憎佢搶fo咪憎佢搶fo
講咩「冇fans冇人氣唔緊要 勤力增值自己一定有人睇到」係度否定人地有勤力增值自己
要憎stanley又鬧stanley都唔會係base on不實嘅野去話呀嘛？

stanley真係慘
影仔仔相俾你地睇仲要俾你地過橋抽板咁係度笑佢

見倒咁多人盲反Stanley 覺得大表哥都係冇乜觀眾緣

由星座撚呢個名開始已經得罪哂觀眾啦

蕭生再加一腳

陰公豬

多謝蕭生

預多個位俾星座撚啦
不如佢地兩個組小分隊 一個唱一個跳 咪好囉

唔記得蕭生講過啲乜

屌 Facebook放嗰段彩蛋仲好睇lor
快啲放曬其他未播嘅片出黎啦

我都幻想到
似啲大媽唱歌 後面有個呀叔係度拍手 話尋開心

唔知係咪仲會有 定所謂白色情人節先有...sz
跪求出多D

Edan真係好撚好笑

所以mirror go 好啱佢玩玩，
日常派膠膠

咪就係，唔屌都唔放出黎
成班仔嘻嘻哈哈咁玩先正

咪係
集集食蟲食到嘔搵鬼睇

Edan好鬼好笑 懶醒又豬頭丙

佢係老鼠屎但真係好好笑！

你個名

胸肌呀

舉牌？星座撚之前有個紅頭髮定粉紅髮admin成日都幫其他仔舉牌，見到其他仔大合照都有佢，韓國接機都有佢份，但韓國明明無星座撚。

都唔知星座撚到底有幾多忠粉

星座撚一定repost啦，唔通等個ig發臭咩

So sad ，要用情報刷存在感

我覺得早排人氣係好咗，但可能最近一次live太搶fo 又爭野講令人討厭。
不過我覺得佢唱歌係進步咗

超好睇，希望可以放多d

放工係小巴睇，笑到我痴咗線
Edan同AL兩個都係玩得之人，好識搞綜藝效果

一早就應該放多D花絮片出黎啦，係要人屌咁耐先識做嘢

條片好正
好心viu放多啲花絮啦
收埋啲片手托咩

唔係食蟲，就飲醋食辣，再唔係就扯鼻毛
話曬都偶像男團啊，咪鳩玩殘我班仔啊唔該

真心好好笑 仲好笑過mirror go 本身

by the way 其實好唔理解Keung Show Macau咁樣分薄view rate 有咩意思

屌！！人哋不嬲都想姜濤單飛嫁啦，理得你MIRROR幾多view數姐，弱鳩智智咁！

佢真係柒出國際 成日做埋晒啲on9野

慘在佢地多人睇過官方

屌！咪撚再賣腐啦，好嘔心呀仆街

人地repost都有得笑
有無咁低質呀

無計啦，多人鐘意睇姜son
但其實我覺得AL同edan一齊仲好笑，佢兩個friend底又好玩

edan靚仔又成日派膠，越睇越鐘意佢，AL玩遊戲都好投入無包袱，同平時舞台嘅佢反差好大

Agger
Al同edan兩個係最有腦最玩得
Mirror go佢兩個係最好睇

安濤son好睇
son可以係lo/kong都好

安濤sons

Anson Kong麻麻地搞笑咋喎
有時佢做啲反應 睇到我好尷尬

安濤就真係feel到依兩個人都係屎忽鬼做出黎既野好撚賤

全隊兩個大學生
有無人知教主讀咩科

教主好似係city business analysis
但好似冇讀完

Error個肥仔好慘
尋日出aeo個活動
一個fans都無
佢啲隊員個個都有一群 仲放上ig

唉 無計 人好現實 通常都係睇樣

有靚仔咩？

193咁都唔靚？

唔係啦 星座撚早排一樣
硬捧加上叱吒頒獎禮又早走同條女去冰島疏乎
咪又係好討厭 俾人要求退團
新年未正式收爐又同條女去左旅行 仲要出埋新聞
宣傳？ 多撚謝呀
見到同條女o係床上sweet既相會幫mirror吸到新粉咩
瘟女行遠D

in jer we trust

Ian 都係大學生，舊年畢咗業，cityu

alton stanley好似都係city 唔sure係咪bachelor
alton好似讀物流類嘅野

其實佢係節目講左一次者~

俾人記一世

其實比人叫星座「撚」
而唔係啲正面啲既名
就知佢無觀眾緣啦

連DSE都冇考，可能只有姜濤一個

痴撚線
舞台劇d飛勁快無哂

讀完yr1就quit u, full time教舞

比錢先話售罄

我打完d地址就sold out
好彩有frd禁到
可以睇下之後有無人放

Same

而家講緊做明星定做博士考咗DSE 又點

就係鍾意佢而家夠單純

又trouble maker

真定假啊？
決賽個陣肥仔都幾多支持者㗎

咪激動，我只是陳述事實，並無任何評價喎，你唸多咗

幾時講㗎？我想摷佢舊相嚟睇下

明明連登都大把人信星座

DSE都冇考咩？我以為佢讀完中學先去讀體育課程

支持佢同真係出event撐場又唔同嘅

但咁樣講既男人 佢算係第一個

佢係比人踢出校先去讀體育

有冇真係咁多人睇啊

個場好細得一百個位
容乜易爆

大把男人信啦 點會係第一個

就係唔夠支持者
先至評判分第二 總分三甲不入
不過皇室堡拉票佢都好似得一個牌

果陣聽側邊啲人講 塊牌都係佢女朋友整比佢 真定假
不過站係女性角度睇 真係搵唔到要追肥仔既原因 係Error黎講

mirror 都唔少fans係PCCW 做，今日幾多片下

連續兩日ViuTv都出左花絮
我想講係Facebook post依啲咪幾好
可以睇清12個成員唔同性格 又可以睇到佢地日常互動
Jeremy兩集都好正啊 超溫柔 優しい～～（冇爆到AK出黎又比姜B塞爆個口）
BTW 姜濤女友視角餵食 J到我死

jeremy好bfable肥返啲仲好

Ak jeremy frankie tiger小隊都幾正

諗緊今日D小分隊好可能係遲D出歌的小分隊

想知大概分左邊幾個小隊？

jer edan ian
lokman alton lokman
Jeremy frankie tiger ak
姜 al

lokman Alton stanley

原來ian有兩個哥哥 一個姐姐

想瘋狂餵jeremy食野

姜son不了
想玩cp到幾時
想聽姜自己唱廣東歌多啲

有無睇琴晚個表演，姜跳得好過AL 好多
姜應該要單飛廣東話普通話泡菜話都駕馭到

廣東話？？

曲到好肉酸呀，收皮啦

睇咗琴晚啲片 Frankie真係靚仔到癲
企center位好J到

唔撚係嘛 姜糖真係日日都想姜糖單飛 其實真係唔係咁紅囉

上面曲線又擺姜糖上枱
明明花姐grp都已經有人話想姜濤part下其他人

擺明曲線啦 咁都中計

都唔係嫁 有D姜糖日日都咁諗

唔係好想再睇姜濤part教主

其實點解要咁反姜son？
明明佢地2個嘅表演都好好睇，佢地一齊嘅互動又係好笑同好睇。
就係因為比人組成咗cp，驚姜濤情竇初開？為反而反？

姜糖驚阿嘛 個個當正自己係姜濤阿媽同女朋友咁

我都覺其實姜son as a組合係好夾好好睇只要唔賣腐的話
啲姜糖都痴撚線成日驚姜仔會中意al
跟手好多姜糖都憎al 成件事好on9
Feel到就算姜仔同咩人小分隊啲姜糖都會鬧然後話想睇姜仔自己一個多啲

Cls，姜濤就算唔同教主一齊，都唔會同班女友粉一齊啦

連做好朋友都要管，好撚煩見唔到姜濤同AL去韓國好開心咩

好變態，如果德國仔係al嘅話，最新果個mg彩蛋應該又比女友粉插到飛起

以家班女友粉為求分開姜濤同al，不停推姜濤同其他人組，又話期待又話有新鮮感

咪係囉，根本就係好朋友，講真al真係好好照顧姜濤，睇上次障礙賽，al都等埋姜濤，扶住佢落小巴。

難得以家姜濤有甘好嘅好朋友，好心班糖就收下，唔好為反而反啦

但好明顯上面條友就唔係姜糖啦

想睇下姜濤part 其他人就係反姜son?
我都想睇下姜濤拍jeremy/tiger 呀 成日姜son 好悶

大把姜媽..姜太..姜女友出黎管住哂！當左係自己個仔自己條仔膠到無極限....

不過其實好多人唔鍾意姜son 都係因為班KSB

我鐘意睇佢地互動
唔鍾意官方賣腐
唔鍾意班腐女嘅應援方式，真係好撚銀眼

咁又係呀 姜濤直到爆 好明顯係鍾意女人
AL 就大家都明 所以佢地都冇可能會一齊
viutv 都係貪有gimmick 先放佢兩個一齊
不過轉下人part 都冇乜壞姐 可能有其他火花呢

情侶衫俾人cap晒圖

成班ksb走晒出黎
唔鐘意睇cp就等於女友粉咩
訓醒未

乜撚野ksb啊 剩係睇班姜糖唔順眼

呢樣好笑唔知邊個仔會成為下一個害者
班糖為反而反真係好痴線，不過佢哋點會認啊，睇上邊幾個就知咩料啦

事實姜son組合表演係好吸睛有火花嘅，琴晚annual班師奶姐姐都睇到喋曬糖，我係老闆都推佢哋出嚟賺錢啦

你冇嘢啊???姜濤點可能跳得好過Anson Lo???
我成晚淨係俾Anson Lo吸住左
利申：我本身都係鍾意姜濤多啲

屌，無嘢啊
宜家咩年代啊，你哋仲成日攞人取向出嚟講咁狗㗎

一句講曬，咩分隊有市場受歡迎，你估公司唔識諗唔做下調查咩，吵嚟做乜鳩啊，就算點吵姜濤同AL都係咁friend㗎啦

咁嚴重？有報道講過？

你係入面啲師奶姐姐咩？笑死
定你又走埋入去睇呀？
我睇番片個個分組既歡呼聲都差唔多咋喎
不過ksb係覺得姜son先受歡迎嫁喇
你地自己圍爐啦

friend咪friend囉，有人話唔俾佢friend咩？
係班on9 ksb FF 到佢地拍拖結婚生仔先咁令人反感咋

屌，咪咁弱智啦，我覺得姜son表演好睇就係KSB咩

好心你哋班痴線糖咪衝出嚟柒啦，連登唔係TG啊，洗版盲反只會令人更加反感你哋咋

嘩 咁樣屈9我都得
講真 我覺得教主係鍾意男人都冇咩問題 又唔影響佢唱歌跳舞
你講得啱呀 宜家咩年代呀 同性戀已經愈來愈平常 唔會特別歧視同性戀
況且佢性取向公開既秘密啦 之前拍哂片
反而你地提都唔俾人提先有問題喎

定係我話姜son 現實唔會一齊hurt 到你呀
幾鍾意cp 都好都分清現實啦 鍾意姜son拍檔同表演冇問題
夾硬老屈佢地現實中係情侶係曖昧真係好咩

仲有冇人否定過姜son 唔friend 喎
反而你地成班見到有人話想睇下其他組合就起哂槓咁

不過你地答咗我點解想睇其他組合就等於反姜son先啦

佢地班KSB 之前都狂屌AK

明明有多啲唔同組合先有更多火花
姜remy 雙anson已經可以有唔同野睇啦
但我諗呢個unit分配係畀之後unit歌嘅組合黎
希望佢地跟呢個unit出完碟之後
真係有唔同unit睇

我又唔覺得個個分組歡呼聲差唔多喎，不過我認同有d組合係好睇嘅。
綜藝方面有安濤son
唱歌方面有jer edan Ian
Ak+ian都ok

但事實姜son組嘅吸引度真係高，可能B1效應啦，佢地2個出場真係好高歡呼，睇演唱會tm一出，果d歡呼聲真係好勁。

佢地幾時有ff到結婚生仔？有無圖呀？

你話想睇其他組合又會俾人話你反姜son 架啦
你睇下我上面話姜濤拍唔同人可能有唔同火花都俾人負皮

又唔好指明ksb，其實屌ak又點只ksb呀
當班糖死㗎？
之前造星直頭dm ak屌啦

我有話班糖佢地冇？
只係話班KSB 都唔係好野 一擔擔
支持姜son 又狂屌其他隊友

咪係囉
是撚但啦佢地j飽佢
老老豆豆我想睇呀jer唱歌
琴晚佢唱得好正

你自己番你地個要考試既on9 grp睇啦

班糖講黎講去三督屁，想討論下其他仔都唔得，煩鳩死
明明琴晚D組合都分配得幾好，AK Jeremy個組好好睇
edan Jer唱歌又好聽，希望出碟都有佢地既歌
反而係星座撚肌肉佬個組就普普通通，姜son唔洗講，有睇演唱會都知D歡呼聲幾勁

姜son好明顯係吸睛好多，睇返啲片最多人用電話錄片就係姜son
冇計啦人哋啲糖鍾意盲反呀嘛咪講到姜son呢個小隊冇人中意咁囉
都唔明點解可以有咁多幻想al會搶左姜仔 都戇嘅

尋晚真係好多姜糖睇到表演
咁多都係員工咩

認同，edan jer 都唱得唔錯！另外Jeremy 都幾好！
星座撚已經無理過佢

因為viutv 賣腐 而且仲有班腐女KSB
不過你講得啱呀 姜濤直到咁 其實真係唔使驚AL 會搶左姜濤

發現啲ksb真係好鐘意老屈人
有人話al搶姜仔咩 男同男點搶
同埋拍片既話 幾個小組都有人拍啦
活係自己世界既人最可悲

姜son萬歲！姜son永遠在一起！
姜son世界第一！viu全靠姜son！

滿意未？
我想睇下其他唔同既組合都唔得

K你老母咩
唔反姜son小組就係撐佢地搞基嫁咩
你柒左就柒左啦仲屈鳩人係ksb都痴撚線你要盲反死番你個tg啦戇鳩

我佢地搞cp咋喎
我有話姜son無人鐘意咩？
想睇佢組其他人又唔得呀？
邊個盲屌呀依家？

Jerdan兩個都好值得擁有一首solo, 唱得好好聽

反而又想睇下Edan part 其他人跳唱o 唔okay ，佢跳舞唔差

jerdan
琴晚edan跳森巴舞好得意

屌，贊下姜son表演好睇就屈鳩人係KSB
搞到個表演好似無姜濤份咁，其實都係贊緊你個仔㗎
班糖真係永遠都唔知自己周圍得罪人，咁樣只會令人反感埋姜濤
咪鳩回我，有咩你哋自己翻去同KSB吵，無興趣知你哋D恩怨

花姐谷仲要有人話其他組合代替唔到深入民心嘅姜son

乜原來幾個小隊唔可以共存㗎

明明就係屈人女友粉妒忌al先
咁你都咪鳩回我喇
都係個句，想睇下姜part下其他人都唔得

琴晚森巴舞好睇！睇片都feel到佢地玩得開心！

你講野咁撚有趣嘅，鐘意睇姜son就即係ksb。
即係唔比人鐘意睇姜son互動嘅？鐘意睇就代表ksb?

問你拎圖就叫人去grp睇，即係你又無圖又係度9吹屈9人啦，屌

反姜son唔洗反到咁on9 ，下下衝出嚟柒

想問下上面邊隻字話唔比姜仔part其他人啊
啲人屌你盲反咋姜糖
好心你柒左就收皮死返你個on9 tg啦

皮皮同ak真係好好睇，ak愈嚟愈吸引。
情歌王子組唱歌好正，真係想佢地唱多幾首

Mirror go肯播佢地合唱拍一半拖未

仲要on9到鐘意睇姜son就=ksb，cls
好心啦，好多人鐘意姜son係因為佢地好夾，跳舞吸引，互動好笑，唔撚係ff佢地係一對囉

Mirror go 仲有好撚多野未播

又何止姜糖，有好多粉都入左去啦
那來咁多員工

啱呀，鐘意姜son跳舞就等於鐘意佢地係一對㗎喇咩 不能理解

幾時有人唔比你睇其他組合呀？睇嚟屈9人果個係你喎

佢真係好撚柒，自己屈9人係ksb，又屈9人唔比佢睇其他組合

我係上面copy嫁咋
想睇其他組合=女友粉
就等於盲反?

咪鳩理佢哋啦，成班糖都走火入魔咁，又長又臭，贊下姜son表演好睇都唔得，屈鳩完人又唔認，仲柒過北韓友

其實我覺得可以共存，但要睇下邊個同邊個夾

唔通叫星座撚組姜濤咩，一d吸引力都無

姜組edan應該都唔錯

屌真係越睇越覺得條友柒到世界邊段，唔夠膽回佢啦！！鍾意睇好既表演都話鳩人係ksb...真係話佢戇鳩怕佢嬲！

希望mg再剪多d花絮出嚟，好正

呢個同意
其實姜可以組下jeremy添

應該都cut左唔少，花絮可能仲好睇！好多人都期待睇花絮咁！

好痴線，唔夠人講就淨係識話人柒
係喇，你地最叻喇
姜son世界第一
好似twins咁呀 呀sa呀嬌分開左就生存唔到喇

即係你認你自己係女友粉呀？
好撚柒呀你
Btw，講女友粉推其他人組就叫唔比你睇其他組合？
唔撚識中文就返去讀多幾年書先啦，下下衝出嚟柒，點夠你玩呀

點解鐘意睇姜son就係KSB 明明係你屈人先

係囉好睇嗰啲又剪走佢
疊字判判官真係睇幾多次笑幾多次

俾人屈係女友粉 仲要俾人屈番轉頭
我愛姜son呀 搞一世cp啦
唔好同其他人組喇

其實澳門都有咁多野剩低無播
都唔知之前唔放出黎做乜鳩

好似係你屈9我話AL性傾向先架喎
仲叫人唔好回你 最叻係你

我前面都有話讚姜son表演同鍾意佢地part冇問題
問題係當有人話想睇下其他組合就俾人屈係反姜son 呀 睇清楚先啦

仲有我屌緊既係班KSB夾硬話佢地現實中一齊緊呀
你鍾意姜son表演關我撚事咩

你反姜son 呀負皮你

要屌先識播MG花絮

你人格分震 不如你解釋返呢兩個回覆點解先啦

仲要播果幾分鐘野成班人走去花姐好野....
屌你老母播係佢責任黎嫁
歌手識唱歌係咪要讚？

唔止姜糖啦 開放左fans區俾人入去睇

咪係，咁都要人教，炒得啦，mirror ig又係鬧完先識update得密啲

遲啲花姐搞全民造星2 仲有時間睇班仔咩

viu不嬲當fans係狗架啦，你唔吹奏佢佢點會賞賜幾分鐘過你

乜撚都講句花姐好嘢㗎啦
都痴撚線嘅

如果造星2唔係花姐做監製，感覺會好似廣告女皇咁成件事7咗

有投訴有服務吖嘛

其實宜家啲活動都開始少咗fans
遲啲開埋2 實好多人貪新忘舊走咗去
Mirror 其實真係要諗下點吸街外fans 宜家大部份fans 都只係全民造星個陣留落嚟既

點會唔係花姐搞
全民造星佢地其中一個賣點就係花姐鬧人嘛

白白浪費左兩首歌 一套綜藝
零宣傳效益

屌早知仆去 完全冇收到風

粉絲不嬲內部流動，莫講話吸新粉，作為舊粉成日比viu當係狗咁撚真係心很累

完全唔hit
歌未聽過都算 尋晚出面個春茗post 仲大把人問mirror 係乜水呀

感覺由年頭開始個步伐就慢咗落黎，好似只係不停出席活動同唱同一首歌

由決賽前個見面會開始已經當fans 狗咁撚啦
宜家已經算好咗 起碼冇咗排隊活動
之前出道會 yoho 同 演唱會全部都要fans 排隊

喂呀，冇咗排隊活動係因為今年viu自己冇再搞商場騷咋 第時簽唱會肯定又逼人排

係喎
今次又搞幾多人排隊呀？
上次出道開始前半個鐘先派哂300個籌咋

係唔撚係下下都要fans 踢一腳花蛆先會做野
屌你老母咩都慢過人
踢一腳先比tiger kt 拍個節目又唔知幾時播咁
成12個人 2人一組上節目都 6 個啦 快手少少好冇呀
淨係識得等event 到先sell仔參加 唔識主動出擊 開live 又係踢一下開一個而個live 內容係亂到咩咁唔正經sell 下D仔有咩好（每人唱歌本來係好但玩到癲曬）
你扔D仔落街flash mob 又好busking 又好 佢地依家要既係比全香港認識呀 依家出街冇人識mirror 呀 你想依家班fans 幫你做埋你果份呀 我地就黎冇力踢你啦
心好累

前個post 都有ching 提過啦
要洗腦呀 要全天候洗腦呀
要mirror 日日出現係大眾眼前呀
要全香港最起碼知道mirror 係咩黎呀
搵D固定環節日日提住大家呢個世界有隊野叫mirror 好冇呀
之前多左人識error就係因為節目由星期一播到星期五 至少keep 住remind 佢地有班友叫error wor
mirror 呢

其他冇入mirror嘅造星仔都識得自己落街busking sell自己 而家mirror淨係個個禮拜出人地商場騷做嘉賓有咩用，黎黎去去咪又係得同一班fans圍威喂，有時做嘉賓都只係擺下pose冇表演，上次5cm嗰個真係不知所謂，得閒錄下歌好過啦

仲要班fans 走粉情況開始多左。

咁又唔係不知所謂既 搵快錢嘛
唔搵下快錢邊個養佢地呀 等出碟搵錢真係瞓天橋底

個晚live話下星期會錄新歌
終於有得錄，就睇下你viu點搞唔好又好似ASAP咁浪費曬首歌
等咁鬼耐我都真係有同事走咗粉去睇韓仔

Error同MIRROR個IG係咪唔同人打理？
點解update進度差咁多
唔計每日一問，琴晚春茗完Error個都即刻有片跟進

唔該你咪撚攪笑啦
不如你唔識中文就返去讀下書先啦，2個回覆入面邊隻字係我提到唔比果條友睇其他組合？

屌，講緊班女友粉，又唔撚係覆你講緊你，唔通你係女友粉呀？比人講中左就屈9人唔比你睇其他組合

呢個真，明明綜藝可以吸粉，明明asap可以上榜，但就

花姐好忙㗎人哋掛住個個星期帶班仔去春茗出商場show賺快錢啊，邊得閒睇大家意見啊，錄節目錄歌皮費幾貴，viutv個乞丐

Error 有呀濟跟 ， mirror 唔撚知，個個post 都極hea

上次出道甘遲先派哂係因為姜糖為左反姜組團無單飛，所以好多都唔排，只出席應援。如果唔係，一早無哂籌啦

因為花姐同mirror 行緊一條未行過嘅路
所以下下都要人提

好心你啦 人地認真討論你又拎姜糖出嚟引戰 低質到

睇error 宣傳就好過mirror ，濟哥成日都有每日一問，ig都更新得快過mirror 。
明明mirror 好多賣點，但就成日都唔做野，唉

上面講想睇其他組合都俾人負皮你唔係扮睇唔到呀

我係認真話比人地知出道日點解咁遲先派哂籌，會唔會係你諗多咗呀？
最高汁係你啦，好未？

同埋解釋埋點解推其他人同姜濤組就係女友粉？ 一定要支持姜son 先唔係女友粉？

吊，姜糖真係躺着也中槍

啱呀 轉會去支持教主最好
又有教主放料 又有得私追
最緊要有得聽佢大叫 你們都是我的撚

車，佢admin都唔放 冇喺佢身上r到過任何料

所以咪叫你轉會

咁你睇唔睇到我覆緊邊個呀？我覆緊睇其他組合都比人負皮果個咩？

唔撚夠人講又屈9人，又cap人圖叫人解釋，連人地覆緊邊個覆緊咩都唔識睇，收皮啦你

唔撚洗回我啦，廢事你愈覆愈撚錯，兜唔撚到呀

之前訪問講咗係慢歌
但慢歌真係唔敢想像 團裡面有幾個人唱歌都麻麻希望佢地多啲練唱歌
不過讚下ak 最近唱歌進步咗
睇得出有練過 繼續比心機呀

算啦絲打，咪鬼覆佢啦
唔知佢jm9咁憎姜糖，咁都要拉埋黎講
聽都未聽過唔排，笑撚死
認真討論好過

agger ak好咗好多 the one嗰日已經好咗 ig live嗰日又再好啲

隔左咁耐無出歌 一出竟然係慢歌
Viu係咪想mirror 快啲死

免費入場定要俾錢？

咁你正常想人做到野
點都會俾啲鼓勵讚吓嘅
下下都鬧 人地心灰意冷仲點做落去
歌手唱歌好聽都真係會有人讚架喎
雖然我都好憎花姐

係呀 the one個日真係有啲驚訝
揀歌揀得好，啱佢唱
同埋琴晚都唱得唔錯，ak加油

我覺得佢播花絮最多只可以去到thanks 未到花姐好野咁解

花姐捧得Error 又兼顧唔到Mirror咁講明偶像組合，又玩田雞又抆鼻毛咁，唔撚想再睇糟質呀屌好好哋唱歌玩遊戲唔得嘅

喂呀，咪咁樣啦你，你未聽過就代表人地講出嚟果d唔係認真討論？

講姜糖出道日唔排隊，又屈人憎姜糖
鐘意睇姜son，就屈人係ksb
講女友粉就屈人唔比你睇其他組合
你係咪甘鐘意屈人㗎？

同感
佢播嗰啲都唔算係節目cut

我同你相反 我覺得花姐係好人 真心為班仔好 只係針對佢同佢團隊做野漏氣 唔係唔讚 但咁都要做得好先有得讚架 放花絮呢啲中學生都諗到嘅野唔係要讚呱

Ak真係愈嚟愈好，唱歌都穩定，如果遲下有跳唱小組ak，al，edan，Jeremy ，姜濤，應該會好吸精

個個人都有唔同做法啫
無話一定要跟邊個嗰套嘅

啱呀，所以見到佢地上次比人屌完之後，都有好多改善，出花絮、更新ig、mg剪接都好咗好多。
希望佢地會多d宣傳asap，畢竟呢首歌配合埋舞蹈係出色嘅，老實講香港真係好耐未見過甘正嘅跳唱組合

屌 條友成日講講下又要接埋stanley黎踩
仲成日甘甘甘都無俾人屌 甘佢老味咩

其實你地點樣定義放料同私追？
好似姜濤咁都會答fans唔係早班機，一日得個兩班機
又會有時係谷語音講要翻公司做嘢
咁算唔算放料私追？
但我覺得姜濤只係唔想班fans去白等先會講姐

下下聽你哋講班仔放料，又無真憑實據，咁樣屈班仔唔係幾好

哇，呢個組合正啊，我最鍾意嘅幾個都係曬到
好想睇下edan跳D勁小小嘅舞會係點
私心都好想加埋frankie入去，希望佢再練好D唱歌

我覺得edan跳舞應該唔差，會跟到，佢以前好似係跟肥仔學跳舞

Frankie都正呀，我都好鐘意睇佢跳舞，如果佢入埋，可以試下rap

好難定義，上次送機都係姜fc公開叫人去。同埋都好睇嗰個仔仔點諗，佢鐘意俾人私追咪ok

勁小小既舞 又諗起佢mass dance

其實都係呀佢地個個咁比心機玩遊戲 但剪出泥得果小小 浪費哂 我地又睇得唔過引 佢地又拍得唔開心

加埋tiger都正呀，夠青春活力

姜濤都有講過鐘意fans圍又要人Send返影佢打波啲相俾，已經習慣咗啦！
其實有邊個仔會唔鍾意fans追自己

係呢幾集先剪得好咗，真係唔屌唔得
繼續大力D屌

點解要屌AK

lokman 當初玩造星都無諗住要做偶像
依家真係唔係幾啱佢
12人入面淨係focus到同比較鍾意6個
ak al keung jeremy edan jer
sorry frankie真係好靚仔但都係唔啱做偶像

之前美國live，班糖屌AK搶住講嘢，話佢係妒忌姜濤喎，好撚痴線
總之邊個唔做到出曬面當姜仔仔咁湊都會比佢地屌

上次joox投票又屌ak投ian，ak緊係投兄弟啦，都on鳩乜都屌

PCCW表演最出係愛上殺手組
4個又唱又跳 好charming
Jeremy唱得好入咪，跳舞啲造手有魅力
AK唱歌真係進步好多，Tiger仔 rap都唔錯
Frankie唱歌差啲但勝在舞技搭救
希望佢練多啲 呢個組合做小分隊真係丁死人

btw 車腎走音 佢fc都話佢完勝Jer同Edan，係咪盲撐到咁

講得好岩
但皮皮 lokman至少唔乞人憎 至多ignore佢地

殺手組好正

愛上殺手正呀 ak 無得輸
真心好有驚喜

真係好正
Jeremy 同ak好啱著窄腳褲
四條長腿跳舞個時fing下fing下
好好J

唔係呀，只係講緊分組，如果有跳唱組係呢幾個

情歌又有其他人

我反而覺得lokman唔差，唱歌算正常，跳舞又勁。

因為果時joox 比賽，ak出story投票比Ian，話ak唔應該咁樣拉票

姜上次扮lokman就係捉呢個神髓

認同lokman唔差
全隊跳舞最強果幾個
執生反應能力應該係最強
唱比琴晚小隊另外兩個好
綜藝都算出
唔反感
爭在可能佢自己唔想做偶像

最啱著窄腳褲係al 條腿幼到

但上身又夠大隻 好正

商場騷、品牌騷有錢搵架 無得接就真係摺得啦
搵錢都係靠依D 而且出騷點都叫俾人見到
時間短錢又多 D星最鍾意接
不過我地fans梗係想見佢地長時間D 表演埋最好姐
雖然佢地唔會收得貴 但都係機會黎 接多D啦

之前去一個地方剪淨2集係剪得太碎同埋著重左某啲成員
而家去一個地方播三集，又平均返啲鏡頭咪幾好

Jer先係完勝嗰個

三集我都覺得少
一集得半個鐘多d 一定cut左好多
韓綜去海外都起碼兩集個半鐘啦

我覺得ok呀，同其他夾到，又帶領到佢地，反正一個團入面梗有唔好角色分擔，lokman做隊長係現階段係稱職同出色
表演方面亦都正常，唔係差。

講執生lokman同ak係平機會果次表演真係型到爆，現場睇係完全睇唔到，返到嚟睇片先見到，2個都好型好正

搞黎做咩 無人想睇呀
搞掂mirror先啦 真係有能力造咁多星咩？
都話有100萬 投資落去mirror好過啦

認同，耳朵懷孕了

認同，唱歌勁有power好似唔洗用力咁
但車腎北韓粉要盲吹佢嘛
見到今日冇人屌車腎 don’t give Ian a shit
真心覺得佢抵撚死

無錯，AL身材真係好鬼正
琴晚唱韓文歌都好好聽，加埋跳舞成個人好charm

係咪又有花生食？
無入北韓谷，邊個講下佢哋又點盲吹Ian？
由決賽開始到宜家，佢走音都已經唔係三五七次咁少
大家今日都只係贊edan同Jer

啱呀 有100萬唔該all in mirror，搞好一樣野先，唔係到時新舊仔仔都攬炒

佢做隊長其他仔同其他仔ge fans都服
諗落真係冇第個
AK最接近 但佢講嘢都係有d怪feel
唔知點講

得閒冇野做可以到北韓一覽，大開眼界也

Jer聲底冇ian咁有辨識度
但穩定度 技巧都完勝
仲有態度

Edan跳舞麻麻 有D動作幾肉酸下
情歌3子都係唱歌、玩樂器好D

記得ian把聲 唔記得jer把聲

jer 把聲真心正，我覺得佢比造星個陣仲唱得好左

可能係個樣望落老
另外佢個髮型唔知點
宜家長頭髮散落
紮番頭巾可能好D

到底幾時肯幫佢整過個髮型

人地廣告商受咪得囉 花姐理得你
不過我支持全民造星2呀 到時發掘多啲人才先俾到壓力同威脅啲仔令佢地進步 良性競爭

當初mirror唔係話想用akb48模式咩
姐係有人加入有人走

我覺得姜濤扮教主似啲
唔講都知扮緊教主

有咩？邊到？

我鍾意lokman頭巾個造型啊
明明孫悟空個陣好型，宜家成日披頭散髮

MIRROR都未搞得掂，仲有隊Error
搞乜造星2啊，唔想睇啊大佬

btw點解姜濤琴晚拍嘢，又有星座撚份？
咁樣捧佢真係有用咩

睇相似拍劇

應該係茶木廣告

拍廣告呀
應該係廣告商揀邊個成員拍嘅
可能唔同人又唔同價錢

認同，果次好好睇，又有型
以家個頭好似想將lokman變mj

廣告商點會選冇人氣的成員呀
擺明係公司硬捧星座撚

就算公司力推都要客戶接受，其實完全睇唔出viutv有幾硬捧stanley, d 得幾個人出嘅event 次次無佢份

無計...佢呢啲髮型好難搞，可能怕頭巾得太耐想轉下個style 點知變左MJ

好似得 edan alton tiger未拍過廣告...

我希望edan 同tiger 係因為仲係學生所以少job...想見佢2個多過星座

係啦 爵爺都靚仔呀
點解仲未有廣告架 影下硬照都好呀

edan都幾慘.... 明明團內既人氣高左好多
Mirror go又突出
但係到而家都係咩event都冇佢又冇廣告
可能有啲客其實都仲係停留係造星時期既人氣,冇跟得咁貼

大館
正露丸

（雖然係mirror之前

係呀佢真係靚仔嚟

記得佢之前講話係佢決定左行哩條路之後就去左幾十個casting 就中左哩兩個
而家入左mirror反而冇

花媽唔識promote d仔囉
講真Microsoft 唔知點解係搭AK 星座撚
如果廣告商一定要姜仔 sell下搭爵爺會唔會啱d
爵爺先係學生 office365 真正用家
條橋都可以改係姜仔由學生到做明星都有office365幫手
爵爺就學生同明星兩邊兼顧好彩有office365
有時sell客就係要幫佢度埋橋架啦

好撚癲 姜仔 星座撚 個廣告拍左12、3個鐘都未完
MK活地阿倫唔野少
希望拍出嚟唔係

真係唔講都唔記得星座仲有Microsoft哩單嘢
可唔可以俾D機會edan
so far連雙Jer都好似只得一個puma推廣
佢哋有邊樣差得過星座？

講job同廣告最多應該係姜濤、AL、AK，
lokman同frankie都OK

又俾星座撚黐到個廣告
客戶知唔知佢無咩fans架
定係買菜搭棵葱 人地搵姜仔拍 經理人問人有無多個角色就塞條星座撚落去

有無睇the club廣告同asap mv 仲有次次出場排位
正確黎講 得幾個人出既event係得五個成員有份
相信event係客揀人 無星座撚係最正常不過 有邊個想個場冷清清

姜仔今次廣告唔支持得你lu
下次part第二個先啦

講接job加埋廣告排行應該係:
Tier 1 - 姜濤, Ian, AK, Anson Lo
Tier 2 - Lokman, Frankie, Stanley
Tier 3 - Jeremy, Jer
Tier 4 - Alton, Tiger, Edan

佢地拍微電影呀，好想快d有得睇

諗唔明Edan點解會咁少job Ian 唔係sell樣都咁多硬照影

星座撚得辦公室365同今次依個 都係tier 2
落去3啦
雖然佢只值5

Alton其實都同姜仔出過一次咩丼既func

佢仲有次tap&go w/ ak & al

宣傳效益太低 完全無睇過
依然少 2 另外兩個一半
都係落去3

其實係咪無廣告係無姜濤？

puma囉, 不過冇佢係因為佢要拍fila
仲有lokman frankie的pizzahut

教主跳舞真係好有魅力

係咪19號又有hsbc annual dinner？
睇frankie group

節目光環
攞住亞軍個名易接job D掛

好似係，佢自己講！

我都覺得edan 應該有多啲job !

上次hkt已經爆左次

今次應該入唔到喇掛

好期待今晚Mirror Go啊
姜濤又做豬隊友了
好彩冇因為炒車而整親

真係好牙火煙 不過佢玩得開心就算

牙煙*

其實泰國編係咪太勉強佢 始終未做手術
上集要攀石今集又炒車

一陣mirror go大家一齊係到討論啦
唔開多個post啦
炒熱個場佢

啲波吹到咁脹 梗係爆啦 笑死

咁都要打和

打和都幾好呀
edan已經由頭輸到落尾，勁慘

mg 泰國4集唔知下集之後仲有無
如果韓國都係至少4集
咁就連續8集2個月無ian

點解edan老鼠屎氣場咁強大
其實明明係醒目仔，笑死

真係好強既氣
明明係玩緊同一個遊戲 藍組輕鬆但係綠組狼狽到死

仲要啲人一part去佢度
攻擊力即刻減弱

黑氣石，笑死

打和幾好呀，唔洗又罰，下下罰埋d核突野真係無人睇㗎啦
今次打和，又睇到佢地兄弟情，真係好好睇
剪接都進步咗

姜仔好乖好重視兄弟

姜仔真係好好，好重視mirror 兄弟，佢人品好到不得了
真係好鍾意睇佢

贏左有獎勵得唔得呀，睇下佢地贏咗有幾開心都好呀，唔想集集都睇輸個隊大懲罰囉今集打和都好睇既

就咁輸個組睇住贏個組食好野自己無份食已經好睇

AK 當日一同佢唔同組即刻爆seed
Edan有冇黑成咁呀

剪接好差喎
最後end shot明明會影晒12個
就淨返Tiger cut左
會唔會有啲唔尊重？

老虎仔係慘 被剪到全集講唔夠10句野咁

全集好似不停只係聽到星座撚講野咁藍隊賽前賽後大部分時間都得佢一個霸住哂黎講

講解又淨係得佢講冇人講

AL隻手臂仲粗過(有線條過)Alton

啱呀點解一定係罰唔係獎 玩mirror go好似受罪咁

AL有料到但唔會周圍講自己肌肉有幾勁 淨係po喺story比fans低調j

好撚煩

佢真係無時無刻都好多嘢講
說話個表情仲要好做作

剪輯真係進步咗，今集睇到我好鬼緊張
鐘意綠組，所以私心唔想綠組輸又要大懲罰
好彩最後happy ending

Edan真係玩咁多集都未贏過
本來以為佢上集攀石贏咗，終於可以擺脫黑氣
點知都係衰

鍾意睇Edan part住AL AK一組玩遊戲
幾條友屎橋多多，又搞笑玩得

Edan同AL 屎橋多,又玩得放真係好正,好好笑,游戲節目就係要咁先好睇 AL平時明明Sell chok同型,但一玩起上黎就無曬偶像包伏,成個小朋友咁,反差萌好正

呢個組合嘅化學作用超搞笑，令個節目好睇好多！
最後成班仔仔又咁有愛，大團圓結局

呢幾集遊戲好睇！有技巧、有團結、有火花！

佢真係唔好怪連登係咁鬧佢
一切都係因為佢過份搶fo同過份show off

今集係我睇咁多集mirror go 笑得最大聲既一集，屋企人都係呢幾集先跟住睇，今次要讚下，剪輯好左，唔係就浪費左泰國之旅

今集唔錯，其實大團圓結局都幾好！唔想睇虫虫！

edan AL Ak都好玩得又夠醒目，佢地同組好有綜藝感，最尾Ak嗌耶穌真係笑鬼死

今集真係好睇
最尾好感動姜濤好sweet
同埋AK大嗌好好笑

姜濤都係呀，台上型到爆，台下小朋友一樣，台下天真無邪性格好吸引

咁多人鍾意姜濤其實唔完全因為個樣/唱跳實力
係反差萌

姜濤一上台真係好有星味，呢方面其他仔仔真係要惡補

其實拍攝期間大家都可以講嘢，最後多唔多鏡頭係剪接嘅問題，唔關stanley事。只能怪個剪接剪得衰

姜仔係全民造星一開始已經有星味，但係其他仔仔例如edan, jeremy出道後已經愈嚟愈好，吸到唔少粉啦

非姜糖都覺得姜b真係好cute
組員俾佢揸車佢有種成功扭到媽咪買玩具嘅feel咁講多謝

我覺得教主都好星味啊，佢同姜濤兩個都係私底下細路仔，一上台表演就勁charm AK台風都幾好
其他仔仔edan Jeremy都有好大進步啊

琴晚睇到姜仔想揸車但又唔講然後被Lokman篤爆再成功揸車講多謝嗰度真係忍唔住講咗好幾句好得意好可愛
真係成個小朋友咁
頭先都忍唔住上fb睇多幾次

佢呢種好吸媽媽粉，母愛大發
比起其他mirror 成員 姜濤既媽媽粉特別多Tiger都係19歲反而冇mud 媽媽粉
其他成員好似Jeremy Edan AL 都好似都冇

你唔講其實都唔係好覺佢唔係到囉
反正MIRROR GO有無佢都無咩分別⋯⋯

又唔好咁講，其實tiger仔都好可愛架，跳拉丁舞個陣都好charm，我媽就好鍾意佢，之不過怕醜唔好意思出活動撐場啫

星座撚真係好煩，幾時收皮

我又覺得佢煩都好過有人黑面搞壞曬個氣氛
發脾氣果集真係最差
對比番最新呢集同樣alton組出擊但星座個反應係玉石俱焚而唔係黑面走人令成件事輕鬆左似番個綜藝
同埋其實都係剪片剪到佢多野講又唔可以咁盲反

其實係同組其他人講得少/唔好先比人剪走左
都唔可以怪晒佢

同意，主要係藍組有兩個比較靜

姜濤陣星味真係蓋都蓋唔住

頂，真相

濤濤伸脷超可愛

見到句母愛大發就諗起啲60歲叫姜媽做奶奶
都。。。有愛嘅

拍綜藝真係要表達多d拍出來先好笑，寧願有多d shot比人剪走都好過唔夠shot用，個個都唔講嘢有咩好睇

雖然星座講得多但平時玩游戲睇得出佢都會讓隊友，唔係咩都搶出位

綜藝節目真係要兩邊都打打鬧鬧先好睇
如果唔玩得就會搞到成件事好尷尬

想贊下Jeremy，之前遊樂園比賽俾對手當眾除鞋，都笑住去埋終點，最後搞到輸咗要大懲罰扯鼻毛，但係都無嬲過無發脾氣

Agger你見error遊咁好睇就係因為夠癲啲人又玩得
試下error啲人黑面走左去仲唔比人屌上天花板咩
黑面果集真係放送事故來

黑面嗰集 fb啲comment係mirror go預告當中最高

黑面條友on9都算
viu真係剪出嚟播果下

Jeremy 世紀一跌我笑到傻

真係笑到抖唔到氣
佢仲要fing手 個剪接令到件事更加好笑

如果唔好剪咁多星座撚搶fo
佢應該會受歡迎啲

唔想佢又因為剪接問題比人插
造星嗰陣已經衰過一次 痴線

因為tiger 無呢種小朋友感覺，tiger台下都係較成熟，其實同姜濤唔同type 。
各有各風格。
不過姜濤的確好吸粉，睇到佢嘅行為同表演就自自然被吸，所以佢粉絲人數增長速度係快同多

我覺得今集佢唔係好煩喎，佢嘅鏡頭都ok，唔係夾硬嚟，佢講野都係講返遊戲拍果時嘅野，唔係刻意搶fo，今集幾好睇

alton fc 啲野賣得咁撚貴唔好去搶？
值唔值

唔計比班腦殘姜糖/KSB激到轉會D人既話姜仔依家fans 數會仲多

頭3個係咩事

個燈箱有咩特異功能要330

tee 後面係發光物料不過都好貴

識發光

唔明點解成日講講下都會有人提返起個唔存在嘅人

咁快又唔記得佢頒獎禮早走去旅行

你見過＂60＂果個真人未？佢亂翕自己60歲咋喎！

200幾300蚊
貴過官方野咁
哪來的自信

竟然有一個男粉

有無圖？咩燈箱？
以後出function一人攬住一個？

正呀
自己燈箱自己帶

有冇圖？

件衫前面個章好肉酸

每個仔嘅粉都會存在d不知所謂嘅粉，都唔係得姜濤有啦，睇你遇唔遇到ja
真係多的是

ching 有花生？

呢班咩人嚟㗎？唔係啱啱先放出嚟比人買咩？咁快有班人著住影相

食水真係太深吧！
個打橫用的手燈仲賣緊 救命

真係好貴，衫又貴

之前都有ching提過其他仔嘅粉，有自制偶遇、admin內鬥、有小圈子排外.....

打橫手燈係舊fc產物，估唔到新fc仲會賣，見佢布手幅都唔賣啦

打橫手燈係唔知點舉好
勁唔user friendly
以為演唱會太急頂住先
竟然會重賣
佢哋真係覺得個設計冇問題？

爵谷都出事啦明明好地地 唉

個手燈同燈箱都係前朝遺物，都改朝換代啦點解唔出新嘅

前面真係頂唔緊

其實其他都...

爵谷出事咩

燈箱都係？即係件衫個alton logo都係前朝遺物啦，攪咩要用返前朝野呀
之前cap哂圖，整哂list數臭前朝fc㗎啵

有講原因？

噤章

退谷又點 有入有出好正常啦

ian今日走音加跳錯

退谷都要加密

咩事？
有花生

怪獸嚟

冇眼睇

咁d蛋白粉咩反應，盲吹？

Lm花生

More

新admin話自己設計師
設計到啲野咁撚肉酸仲好意思賣咁貴
面皮幾尺厚

好想知真係會有人買咩

係連登用顏文字未死過？

我見黎黎去去都係同一堆人講野 又勁講自己野 追唔到post

嘩 隻公仔好撚核突

硬捧佢嘛 咪播撚曬佢講野 俾佢多D出鏡囉
仲有宜家似係利用姜仔帶起佢 好撚討厭

係喎，數到前fc咩都唔做，但又用返人地整落嘅野，真係唔知佢個list有邊樣係真野，推走本來個fc為咩？

都唔知係咪為左埋粒星身邊，知道行程，方便私追，成日d非公開活動都見到新admin

追條撚咩 蹝時間 又唔知蹹嘜鳩 冇人插到咀

Jer gp咪都係咁
小圈子到出晒面

所以你走左？

成日來來去去都係果班人吹奏咋嘛，之前舊admin落咗台之後，每次舊admin講野放相都比果班圍爐人洗走

JER谷冇野 靜到仆街 又悶 而家寧願悶好過被批鬥

Cap得圖數臭完，又扮弱者博取大家支持，贏咗舊admin，呢d要幾多尺面皮先做得出？

谷谷都有小圈子問題

好慘
又係盲吹

粒星上水都無視？真係好有趣

仲有事隔一個月又去旅行 做新人做得真係歎
但宜家好似奬條星座撚咁 次撚次一字排開都企中間 佢憑咩
點解唔係副隊或者姜仔呀 一係就大家輪流啦 點撚樣排位架 咁撚唔公平係咪要人脱粉呀
次次出場企中間 其他時間就自己霸中間 死撚開啦
佢咪又係西面 現場睇o係度爭位 訪問就搶答 讓咩撚

咩非公開活動見到佢？你都有去？

有花生？

唔洗去都睇到啦，其他私追粉d片有佢蹤影睇到
之前有ching話跟去泰國有蛋白粉，唔知係咪同一人啦

值得一讚係Tiger 段rap終於啱翻啦

grp無人講野又話靜
有d人傾計想炒興下個grp又話小圈子
有好多人傾計又話人吹無鳩聊廢水
你去開個個grp最好啦得未呀
就黎個個grp都要畀人批鬥一獲
屌真係有幾得閒先個個grp都睇再批鬥一餐

唱咗幾個月先rap到 咁都要讚

好大進步

本末倒置左啦
本身就唔應該入Group先應援到

圍起隔離既私追粉黎黎去去都個堆

有進步未讚下
開頭做唔好 依家改番好未比個叻佢

有tg grp其實真係好反智
grp埋哂唔同嘅人
無引嘅無引 食花生嘅食花生
由好耐之前都講
幾時stop左tg grp呢樣野
岩傾嘅一齊傾咪得
日鳩日花生日鳩日批鬥
唔討好grp d人又唔駛示意有得一齊應援
追星都有咁多野要煩

唔同果班人玩啫 又唔係走粉
更何況唔係出去應援先叫FANS

我意思係係咪唔再跟group d人應援

追星追到要討好其他人真辛苦
明明大家都係粉，但成日d活動來來去去都係果d人可以去，拍mg、拍mv
要用幾多時間去討好先可以有位去

不過呢D group真係好反智

想知平時其他港星點組織活動

TG谷原意係GATHER一班人 一齊支持個仔
但一定會有人攪事 一定會有人要話事
一個帶頭就個個都跟 因為怕得罪所謂話事既人
咁其實究竟係追仔 定係追FANS ADMIN
根本個個谷都係圍爐 根本個個谷都係盲從
唔JOIN谷就唔係FANS咩
唔出FUN就係唔支持咩
講真班仔都未真正紅 就已經咁多是非 究竟係幫佢地定係害佢地
心灰意冷 退撚晒谷 唔代表唔係FANS

又話有官方fans club
仲以為可以改個方式追
但睇黎viu都唔想拿屎上身

有免費勞工唔係唔用呀？

我之前係
一個fans club搞掂曬 用ig公布行程同報名應援
所有片同相都於fans club ig

其實有人嘅地方就一定有小圈子
至少呢啲group集合咗一堆人一齊搞應援
連登咪一樣有小圈子

到底仲有冇group係和諧又好玩？

花姐grp

會唔會係有官方fc公佈活動先有得去？

咁你有冇係group到投訴過
有無人有反應

首先要識打長文

笑撚死
jeremy 皮皮group lor ? 利申冇follow 開

仲要係成班女人

仲要叫人去做義工

原本又話百日宴公佈，以家都仲未有
以家仲話花姐同12fc有group，都唔知到最後會唔會又係呢班人做官方

遲入坑想問點解mirror 咁得意會有tg group

花蛆講左要拖到8月申請緊

真係唔慌唔和諧啊入面

前連登避難區

好心viu做野快手啲好唔好
搞個fansclub都要拖完再拖
到底想唔想捧Mirror架

到時12個ADMIN 同而家有咩分別
就算到時搵個VIU員工出嚟做替死鬼都一撚樣
根本已經冇人可以阻止到偉大既ADMIN

一開始tg grp嘅出現係要講返連登係微博事件後為左唔推個造星po而發生
跟住各個仔仔開始有自己嘅tg grp 細貓呀193呀kyle呀
唔知邊個開先跟住個個都有個grp
到而家咪個個mirror error成員都有
好似係咁

有冇admin做下？
我都想親近仔仔

等造星2一出快d揀定個仔仔開grp

明明之前唔抵得啲造星仔仔入咗微博group
點知而家個個都跟風開group俾啲仔仔入
搞到俾微博班友笑返
好樣衰呀

可能難產

我都有咁諗
所以之前個個都係葡萄

有D咁既事發生過

仲要扮哂野唔推post 點知原來個個入哂tg group度傾
之前個大group邊個開架 好樣衰呀

之前好大獲架（係連登）

其實真係唔紅
黎黎去去都係果堆人
睇落好似好多

諗下唔算好多人都搞到d tg grp咁
再多d人咪

重要野講3次

MIRROR 真心唔紅唔夠入腦 我出去同人講MIRROR冇人識

次次都係嗰班人
Fans又會內部流動
只會越黎越少人

根本就應該執柒晒佢啦
你有冇見過真正巨星會同你傾tg 架
就算陳柏宇 林奕匡 果d都唔會啦
明星玩親民？錯鳩晒啦，除非你係發哥啦
紅透全球先有資格歸於平淡玩親民呀你老味

一定有d人係因為佢地親民而追
有咁多國家仔仔畀佢地揀但得mirror係會咁樣同fans互動
都唔知好事定壞事
有時希望多d人留意返佢地實力多過佢上唔上水覆唔覆dm

最慘以家開咗個頭，無得返轉頭
以家就係
1.討好當紅班人，就有機參加下限額活動
2.做佛系粉絲，有公開活動可以去睇下，到佢地出碟又買下

咁當初都係造星夠貼地先有討論既價值

我覺得出道咁短時間，粉嚟講都算多，但就真係唔算係紅，有好多人都仲未識mirror

我真心唔識討好admin去拎拍攝既限量位
所以應該會做佛系fans，有活動就去下，有碟就買下

最撚慘姜濤已經唔係會上水傾計，次次上水都要同粉絲道歉，唔好意思影唔到相，唔好意思唔好係出面等我，成日唔好意思、對唔住
姜濤真係好乖仔好有禮貌

仲講返造星咪就係脫離唔到參賽者既影子囉
咪就係唔係真正明星囉

我係話佢地一早已經玩開親民呀
咪繼續親民搞到咁囉
開左個頭收唔到個尾呀

幾時有見過大明星會咁貼地

以家應該好多粉都選擇做佛系

呢個真係O撚晒咀
次次都對唔住 唔好意思
其實佢做錯d咩要不停道歉
影唔到相又道歉 簽唔到名又道歉
佢都係任人擺佈啫 洗唔洗下下攬晒上身
真係咁驚d fans唔高興？
影少張相 簽少個名就會走粉？
佢既成功係來自佢自己既明星吸引力
係佢自己本身既實力
呢d野唔係應該建立係fans身上
如果佢唔諗通呢點 只會成日都覺得患得患失
佢真係要睇清楚佢有今時今日唔係淨係因為fans
係佢自己既實力 佢要對自己有自信呀

係？閞名please, 好想知

佢太乖仔啦，無錯佢成功係自己努力得返嚟，但粉絲幫佢應援都係有出心出力，佢想報答粉絲係無可厚非，但就總有d粉絲唔心足，成日死纏爛打攪到姜濤難做。
好撚憎果d粉，百日宴已經講咗唔好去停車場等，其實本身都唔應該，但都仲有人去等cls

都真係好難唔做 到到都係小圈子
真係得個睇字

班姜糖最好反省下自己迫到姜仔咁好咩

笑咗

其實佢不嬲都冇同糖傾計 佢上黎一係r相 一係道歉 一係大時大節講句聖誕快樂 從來冇存在傾計 不過我覺得咁樣幾好 保持返個距離矜貴啲

而家mirror變左花姐同仔仔同班瘋狂admin同好友幾十人係度圍爐

比著你係新fans，原來追佢地之前要搞清一大堆人際關係先可以開始追的，都費事追啦

其實ian走夠音未

而家睇佢地跳舞永遠都自動filter走咗佢... 其他人都好吸睛冇事

alton fc 啲野真係柒撚到喊
新admin 唔係好鐘意解釋架咩幾時又上黎呀
乜撚野公司請啲咁識設計既設計師

回帶

今次上台表演都繼續走音可以話你唔專業未呀
屌你老母

導火線唔係花姐同大陸人講決賽詳情 又邀請佢地落黎香港睇咩
香港人o係fb定ig問佢幾時決賽之類 咩都唔答
係咪大陸人優先呀
好似係咁

可能台下有人引佢笑

但個時個個都鬧啲仔唔應該入group
點解會入咗group架
點知轉個頭就成堆tg group有仔係入面

跟住個個都入
發放資訊又變左果度

兩邊都純文字討論

到底係批鬥啲咩
同埋你都話佢地係吹水講廢話之嘛 咁大家想一齊傾咪出聲 有咩問題

車腎：人地唱歌都唔穩定啦，你地唔話佢地 淨係話我？

大佬呀，其他仔仔唱歌Part都要跳住唱
有時Jers/Anson Lo郁得大力把聲冇咁穩都好會包容啲
車腎企定定係度，仲要佢唱個句之前唔洗跳咁多，已經幫哂佢回氣都次次走音
尋日hsbc又走音又頭望望唔知做乜9咁，唔撚係annual dinner都賣天然呆下嘛
仲話自己最鍾意唱歌，下首仲想做主唱

次次唱asap都覺得jeremy同jer唱得好搶

Jers真係好正

當時連10強都未出, 個個仔都仲係素人, 一班在IG的粉絲選擇用TG 開 group , 方便傾計, 應援, 仲貪TG 可以自已整sticker, 好玩D囉.
後來每個仔仔都知道有TG, 有D仔咪入去八掛下, 便順理成章入咗去同大家吹水...所以, 唔好可同果D有公司經理人才出道的新人去比較有無TG group

有人嘅地方就係咁樣
一堆想親近粒星，愈想親近咪愈用手段囉

佢做得幾好㗎，只係唔想佢成日因為粉絲行為同要求去道歉，都唔係佢做錯

我都覺
但有一排jeremy仲話覺得自己次次都唱得差 好自責

花蛆仲要比ian 入埋北韓取暖
佢應該好支持mirror 繼續有tg group

你叫人點解釋呀？柒咗cap圖無遮自己ig名啦
首先要做個list數臭人，再用真身出場打千字文㗎

事實唔洗加密

陳卓賢會檢討就唔會入北韓感受比人盲吹啦

佢心諗你地自己係入面圍爐喇免費勞工

都唔知係咪亂吹

鬼有幾廿個咁多

有冇北韓圍爐語錄 好想睇

以家咁多免費勞工幫手整物資，又幫手拍野，連車錢飯錢都唔洗比，ViuTV 又點會放過咁好嘅服務呀，咪由得你地繼續屌，又比班人繼續圍爐活動囉

自己入去食新鮮既花生喇

其實姜濤幾時做手術....D糖係花蛆谷係咁叫其實好煩

唔想比個人資料北韓囉

其實究竟幾時有「次次企中間」？ 咪再抹黑啦
頒獎禮早走係唔岩，但收爐無job個陣去個短trip都要鬧？其他仔仔無去旅行？

你係花姐group講話要入
就會有人衝出黎

但係有人話被人批鬥
可惜無咗下文

其實老虎都試過因旅行而miss左個job
但無人鬧
唔係話批鬥老虎
但而家咁睇真係對人唔對事得好緊要

之前唔係有人試過咩？都係要話ig dm先入到

老實講, 呢期幾個 annual dinner, D鏡粉全部摶懵入哂去, 呎D 又唔係公開場合, 話哂人地公司自已私人晚宴, 佢地都好意思狗闖入去拍片, 合照.. 好奇怪..

香港其他明星去的私人event, 佢地D粉都係咁樣架? 請賜教.

試下哭訴自己無ig

其實Stanley 積落觀眾緣實在太差 至少喺連登係咁
老實講佢出道後對佢好感度一直上升既 跳舞幾好睇 唱歌唔算最差
旅行冇問題 之前都唔覺得佢搶fo

係去到上一個IG live嘅時候先覺得佢真係好煩 但都係一次姐

係
因為唔夠人多fans就咁

好難分邊D真係員工邊D係9衝
有啲人有借朋友名義出片戴晒頭盔咁

琴日hsbc果個又搏到懵？
好多人拍到片

肯定有人摶咗入去, 4面台, 大好機會, 唔入就傻!

不如數下邊次博唔到懵

痴撚線咁又搏到
我就真係唔信有咁多員工同朋友

真係咁易入嫁咩

Mg

有人近距離影到jerdan合照 仲要放咗上jer谷

見到了 神徒黎

都一樣有人博到啦

覺得好威？

有人搏到有人搏唔到喇

Hkt annual dinner都去左啦
影左相重咁高調

果d相好似唔係hsbc㗎

見佢突登入group放相

睇下面皮夠唔夠厚

套衫係pccw個晚

睇啲片有人送花添
人地公司annual dinner送花尷唔尷尬
又唔係演唱會

都唔係第一日既事
D人搏懵都算
仲要俾人知

算鳩數啦 都唔係完全係FANS錯晒
冇人放風又點會有人去搏大霧呀
仲要比人成句野COPY出嚟

好似得 Channel 果次入唔到.

HSBC 2晚咋, 邊有幾日?

sor
但都係搏懵入啦 定係又有親屬好友

唔使幫星座撚講好說話啦
觀眾緣冇就冇
天生的
同一件事第二個做唔會俾人鬧，佢就會
就係因為佢冇觀眾緣

有人叫就要去做？
你都會用個腦分析下做唔做掛？
咁最錯一定係有份請佢地出席既公司

我聽有人講過仲有上星期其中一日，可能細部門，不過都係聽聞

會唔會係排位要咁企？
利申：無錄唔知

一定係俾人攞把槍指係頭叫佢地去搏懵
放風果個都唔錯得晒 最錯係hsbc 佢地唔搞annual dinner咪無事囉

冇觀眾緣 都唔洗去到下下俾人插掛

一定唔係
遊戲中，完全冇排位可言
唔止我一個觀眾見到即刻屌出聲

咪係，知行蹤唔代表要去跟
咁大個人要為自己行為負責啦吊，玩缷膊

條友講野都好有趣，人地講左有annual dinner就要搏大霧入去？
人地有無講地點呀？咪又係班人自己為求搏大霧，自己搵地點
個個都無錯，最撚錯係mirror 出道，無出道就無事

你又知遊戲中冇排位可言？你排㗎？
睇你啲留言都似係針對佢冇觀眾緣姐，咁都得罪你，陰公

如果真係咁秘密就唔會全部POST晒相啦
連官方IG FACEBOOK都POST晒
根本點分係唔係PRIVATE FUNCTION
連公司自己都冇定論
第一次CHANNEL ANNUAL DINNER 姜仔POST張自拍都比人屌要即刻DELETE 因為佢TAG左CHANNEL
咁點解CHANNEL係PRIVATE PCCW/HKT/HSBC唔係PRIVATE

其實一次企咗中間你就記到而家，你份人都幾小器，咁姜濤AL企咗一萬次中間你係咪要獲獲都吊佢地？

你真係幾痴撚線
annual dinner 係私人event 是常識吧
官方出post 係post-event 做宣傳明唔撚明？
痴撚線講到腦殘fans 撞入annual dinner 好有道理咁

我覺得去等都算啦
仲要入埋個下
annual dinner員工先入得是常識吧

自犬里予：我鐘意既企中間就無問題

呀吊，你理得佢係咪秘密，其實只要有friend做hsbc就一定知啦，根本我知都唔係因為有仔仔放風。而家係講緊啲人自制能力呀

人地公司要求唔好post又唔得？
間間公司唔同要求又話你知？
我無話d function唔可以俾人知
個問題係你知唔等於你要去

佢追嗰粒係星，人地追嘅就係嘍囉

屌根本就係姣婆遇著姿粉客 講撚完

其實你係咪未聽過咩叫annual dinner

官方要post係要話俾你知 有人搵我班仔出活動㗎
唔係為咗比你班fans去搏懵
pri唔private都不是重點 重點係fans本身就唔應該去annual dinner

北韓人睇野係窄少少

你懵撚左？
公司Annual Dinner唔係private event咁咩先係
唔理間公司想唔想啲相/片流出
fans去呢啲場合就應該屌喇下嘛

你話完左係出面等都算喇
啲人搏大霧入埋去呀
醜唔醜呀

未講撚完
家陣班所謂姿粉客腦殘fans 撞撚入去人地private event 影衰緊mirror 個名你明唔撚明？

習慣已經養成, 呢班人唔會理, 只會9闖, 拍埋片威威 開心 share.
再係咁 mirror 粉神憎鬼厭, D品牌怕咗班粉唔請佢地開工啦.

個個都抱住人博我唔博會蝕嘅心態
咪愈來愈多人博

所以皮皮昨日咪話, 以後會小心D囉

由幾時開始助長左個風氣

講真，知左就一定要入去咩？
咁大個人都無自制能力
見少陣要死？

第一次入到場, 應該係澳門果次的annual dinner

唔畀人跟返cut機前企緊個位咩
冇觀眾緣就要被人追擊
得喇畀哂你鍾意個仔仔次次企中間得未呀

咪就係，員工annual dinner唔係員工，但搏大霧入場真係好唔要得
就算你話唔食野，識人帶入場，都唔應該囉
HKT個次成班人入哂去睇，厚面皮到呢
尋日唔知，我估衝左入場個D應該唔敢出聲啦，唔怕比人X咩

係
仲勁快放片出嚟，高效率

屌你諗撚清楚個根源係咩先啦
做明星咩講得 咩唔講得自己知
如果係完全要封鎖消息 根本做左都唔會有人知
你有冇見過古天樂日日拍戲會話晒比人知係邊個片場拍呀
如果要話D FANS搏大霧影衰MIRROR
咁你應該要問下MIRROR其實係咪真係唔想比人知 唔想比人跟
ANNUAL DINNER間間公司唔同玩法 有公司要STAFF CARD先入得
有公司可以帶FD帶屋企人 有公司比錢就可以去
你唔係HSBC STAFF點知人地究竟咩玩法
唔好成撚日講到係FANS癲 根本好多野係相輔相成

最燥係有D人好似上面條北韓撚咁講到出post 講比你知有annual dinner 就姣婆 fans 9衝入去係姿粉客

邊撚度有姣婆呀？？冇人講要你9衝入去去呀賴得就賴？

之後成班曲街, 仲要跟船返香港, 送埋的士車尾先肯走, 全程拍片, 唔知唔識佢地真係會以為咩大人物.

我話北韓人有份搏懵就真喇

咁你係咪覺得MIRROR好撚想有人跟 所以出曬post咁引人跟？
哇 真係好辛苦大家去搏懵呀
你咁清楚MIRROR想點 搞到我都覺得你係staff添呀

其實呢度嚟嚟去去都係嗰一兩條友係咁鬧stanley 但總有十幾個正評
講真又唔覺得stanley 係咁差起碼見佢唱歌都有進步 真係恰stanley 少fans

其實講咩私唔私人活動
Mg錄節目都公開抽fans
咪又係有人搏懵入
根本d人一知就會狗衝

吊， 呢個我一早知啦洗佢講，仲話咩Mirror想唔想人知，會唔會係Mirror話事呀？咁我而家話你聽，HSBC人一早知係Mirror做嘉賓，你係咪要怪埋HSBC放風？
而家講緊fans 9唔9衝嘅問題呀，你個重點錯撚到呢。

我都覺得stanley唔差
對比造星時期好左好多

至少唱歌好左好多啦

啱呀，我唔係佢fans都睇唔過眼，嗰幾條友踩到stanley泥咁，咩都放大十倍黎講，居心叵測

好似自從胸肌事件之後佢就冇曬啲觀眾緣咁 慘

開壊左個頭
D人見次次活動都可以後補入或搏大霧
就諗住次次都得
好樣衰囉

Stanley 唔搶fo 其實其他位我都okay 佢

佢形象自從出道已經好返好多，係有啲人存心要繼續踩佢，真係好撚黑心

諗下係咩人開左個頭

多謝蕭生
仲要多謝節目組剪得咁衰

Live同mg一半時間都聽到佢把聲

咪撚咁天真啦 呢個係娛樂圈呀
明星自己放料有幾撚奇呀
根本呢個就係公司想要既效果
要慳公關費咪唯有扮唔覺意放料囉
如果佢地冇FANS去到癲撚晒咁 佢地點話比人知點解要收咁貴呀
根本呢行一向就係咁運作

事實係比佢地得左
咁咪越做越有囉

好似真係mg公開錄影開始
之前都無乜特別活動

我都曾經覺得佢好差

MG 話哂都係VIU 自已野, 點同人地私人event ?

家醜不出外傳？

你咪撚咁天真啦，我唔知你係冇朋友定點，乜你真係覺得啲人喺__放料之前係唔知嗰日有event咩？其實大把fans一早就知。搏唔搏係個人選擇同修養問題，唔好怪人。唔通比把刀你就要去打劫？
老老實實，你係咪有份搏入去所以先不停幫狗衝嘅fans搵藉口？柒咗咪認囉

拍一秒間mv都有人派應援物品而成功得米

嘩呢個真係陳年回憶

嗰次唔係有神徒識金髮肥妹先入到去咩

除咗金髪肥妹果次外, 第一次係拍一秒間MV, 有人no show, 咁派應援物果D 原本無份的咪跟埋上車去拍..

你咪合理化班痴線fans嘅行為喇
Mirror係咪古天樂呀而家
拍戲要保密唔講有幾出奇

根本之前有個出哂poster嘅annual dinner
再早幾日個annual dinner
都有人搏大霧喎
咁仲有冇得賴有人放風呀

你理撚得人地公司點玩法
總之你唔係員工你去嚟把撚呀

其實你根本唔撚明我講緊咩
而家唔係針對FANS搏唔搏大霧既問題
公司都冇撚嘈 都唔知你地係到嘈嘜鳩
唔係果行 唔知底蘊 齋睇表面野就話鳩人錯

柒左就認啦好冇
送機接機就話放風做勢我都算 可以搏上報
annual dinner 做你老母勢公你老母關
你有邊撚次見過明星出席annual dinner 會上新聞呀？
annual dinner 從來只有公司同明星自己出post做宣傳嘅效果 唔撚關你班腦殘粉事呀

都有人話要運燈牌比其他fans 借啲意去搏懵

好似唔只神徒wo

屌你老母
你唔撚明就走啦
其他人個重點都係fans搏大霧
你又亂鳩咁spin去其他野到

神徒同肥婆一齊學跳舞嘛

你做娛樂果行？
咁公司都吊埋囉
你最有理得未？

次次都唔只神徒既 個個仔都有腦殘粉

識搵藉口
大條道理搏懵

唔好咁撚柒啦 接機送機冇錢收架
ANNUAL DINNER先係搵真錢呀
攪ANNUAL DINNER來來去去都係果幾間PR架咋
而家係要做人幫手做勢先可以抬高個價呀
PR之間都要靠REFERRAL REFERENCE先SELL到客

炒9左佢喇
唔識肥妹搏唔到果d咪好慘

咁viutv洗唔洗搵臥底潛入間公司度做 等annual dinner嗰陣多啲人起鬨舉機影相啊？
你估啲PR on9？唔識分邊啲係真staff 邊啲係fans搏懵？

你又知公司冇嘈？你又知係Mirror同Hsbc專登夾埋放風引班粉去撐場？你真係神通廣大
而家係針對緊粉絲搏懵嘅問題，你唔好柒咗就想轉fo先得㗎，更加柒呀

唉 算鳩數 講撚左成朝都講唔撚明
你入左行再搵我 我再慢慢解釋你聽

點搞呀你
講左成朝無人明
考唔考慮轉行呀？
Pr都做唔掂

其實呀星座撚係真係成日搶fo
尤其係對上一次ig live
但話佢早走去旅行個啲就咪鬼講啦
只可以講星座撚無觀眾緣
警察樣

佢以前次次訪問都靜到好似唔存在咁，會唔會係ViuTV想佢講番多少少野？

多野講咪好囉，做訪問個個都好似自修室咁好咩

你都真係幾屈機
琴日屈仔仔group 批鬥你
今朝又屈放風仔仔係姣婆

mirror 好多仔都比較靜

少少搶其實ok，好似最新一集mg都唔錯
但對上果次live就多咗

有馬友anson 相未

佢係咪就係腐女團入面帶頭quit edan group嗰個

你又知

我天資愚鈍 冇人地撈得咁掂 都係交返比佢啦
希望佢越撈越掂 到時記得睇住mirror啊

我唔知呀，所以咪問緊

應該話星座撚唔係中間，就係偏中間
你整D相出黎做咩姐 講緊出場排位呀
新年未收爐架 仲有個蘋果live 旅行就旅行 理得佢長定短
有邊個仔早走去旅行 一個月去一次旅行呀
仲要硬捧佢 Viutv正乞兒

其實佢以前次次出活動，知道無人舉佢牌佢會行埋一二邊 佢live講過決賽之後都唔敢出來影相怕見到其他粉尷尬。花姐之前ig講過佢係唔中意搶風頭，我諗唔會係講反話串佢呱

可能近排比佢班fans鼓勵多左，或者公司又話過佢佢先活躍左，想攪下氣氛over左搶左fo

竟然會有人咁撚執著邊個企中間呢啲咁撚濕碎既問題
姜濤企唔企中間都係最多fans
stanley企中間都係最撚少fans架啦

如果係真係好黑心 又搞9edan 又賴皮皮放風

Felix 話4月拍MV 到時有fans搏大霧肯定係Felix唔啱！

要炒埋felix

冇錯 我都淨係上一個live 比較反感

要批鬥Felix

靚仔player social精既樣

但毒撚底內向撚

成日講觀眾緣觀眾緣
說穿了咪一堆對人有成見嘅人唔肯認

因為stanley無觀眾緣
所以人地做就得 佢做就唔得
總之stanley就係原罪 做乜都錯呀

呢樣可以返去大家之前講tg grp既問題
放風 粒星自己講多左去邊到做野 又或者fans自己識人知
本來都唔會咁大陣象
其實依家最慘係一有咩消息係tg就一傳十 十傳百
明明唔多人知既annual dinner 都變到可以咁多人去
明明唔識私追既人見到私追咁happy都想跟啦
啲非公開活動多人到咁 傻傻分不清咩叫私追

如果我公司請咗個組合做annual dinner嘉賓
點知請完佢，佢啲fans會不請自來搏大霧衝入黎
我下次唔會想再請佢
annual dinner都係想自己員工happy
又唔係要娛樂你班fans

咪係，跟本請佢用呢個價錢值唔值，同有無fans到場撐場，係無撚有關係
分分鐘有fans黎到阻頭阻勢間公司仲反感

你要睇呢粒星值咩價平時啲活動都睇到
但一定唔係annual dinner 囉 onlun99

成日以為自己拋多幾隻英文係行內人好威威
變相鼓吹腦殘粉衝入私人場合搞事
行內人咁勁勁咪去幫mirror 手做公關lor 鼓勵腦殘私追撚搞事係咩玩法

最低能係啲人偷入好心低調啲
又大嗌又去晒台前
有邊個唔知佢地係fans

有人想要既北韓語錄
（本身無打格仔，格仔係我打既）

more
真係好撚好笑

比嬲嬲就要起底
咁連登幾百條友轟你隻樹熊你地又起左未

真. 北韓
同我捉曬班脫北者去斬!

去提下佢小心d啦
佢就快係個世界消失

一個谷都冇入
淨係想正正常常追下mirror

出唔出event ？

果然係北韓

希望係撞衫

一日無追，咁多po
好似好多花生食

其實viutv個乞丐係咪就想班fans去幫手造勢？
fans去annual dinner嘅問題都講過好多次啦
花姐睇完都唔出聲姐係默認？

哇，柒到睇到我唔敢復添
好難想象北韓谷入邊仲有無正常人生還？

我好L驚呀我都係到鬧過ian會唔會起我架

有北韓人
咁係咪正常

係咪姓金

凈係撞衫又好似無咩說服力喎，仲有無其他

上連登起碼要學一年

可能起左喇
大家快d大力吹奏ian自保喇

吹奏我的日子到了
我愛hellosssss

遲咗追po有無人講我知edan谷發生咩事？
每日幾千條廢水根本睇唔掂，但我又唔覺氣氛有問題？

你琴晚走曬音啊，仲出嚟點吹奏啊大佬，贊你跳舞叻？

今集mg多野講都唔關星座燃事，剪片問題啫，但live個晚佢搶fo係事實，講親野都特別大聲過人，嘈到想搵個飽塞住佢把口

有北韓人表示被人批鬥同走粉
但係又講唔出批鬥左d咩
另外補充個個北韓人認為fans狗衝入annual dinner係無問題

最愛你Love&peace
跳舞有力
唱歌靚聲唔走音

愛你為人大方，做事積極

+1 仲有冇其他

btw mirror ig 啲新個人照, ian既like都仲係第二高呀, 吹佢唔漲喎

真北韓人？做咩無啦啦要去搞edan谷
一直覺得edan谷已經算係咁多個最好玩嘅

點q知
佢個名叫北韓

有無得dislike
但係我驚人地起我底

嘩咁我都要吹奏返兩句先
Ian你把聲好正就算唱歌走音都好聽過人
你跳舞既時候真係獨一無二咁天然呆
可愛到頂唔順

嘩屌lokman 個頭搞咩

姜>ian>al>jeremy>ak>edan>tiger>frankie>lokman>alton>jer>stanley

咪臭係！我都覺得AL taste 應該無咁差，撞衫好平常，仲有無其他相呀！拎埋陳年舊野出黎

本身對Lokman 無咩野，但個頭好似有虫虫咁！

我話edan谷好玩，佢都要負皮我

Jeremy多過AK同edan
對比出道前佢真係進步咗好多

其實個like數都幾反映到人氣
始終ian仲有強烈既造星光環
街外人多少都有啲熟悉

希望退休女皇出街之前ak 人氣會再升啦
睇預告佢演技都好似ok 做衝動撚好正

MIRROR吳卓曦

咁好多人都唔會知TG / FC 發生咩事, 而且係like 佢個人的文青氣息 同歌聲, like 的人點都會 like 的

佢啲皮膚超好

Frankie 咁靚仔，like數點解得咁小

mg出席率太少

如果要講到最早，會唔會係拍mv?

你好快就會消失㗎喇

話佢唔好披頭散髮好睇啲 所以佢就紮比大家睇
但唔好咁紮得唔得

因為人地話自己被批鬥 唔覺得好玩

屌，拍mv又點？咪又係比班紅人去圍，普通粉無討好人嘅都無資格去啦。
來來去去都係果班人

笑撚死
好貼切

都like佢既天然呆

佢眼角粒癦又幾銷魂~

琴日敷孖屎張相笑死我

唔入點追？以家d活動全撚部都係tg由admin或者其他粉講，官方又唔公佈

可以點出聲？之前都出過聲唔好停車場等，d人咪又繼續等，所以寶姐成日黑面都唔係無原因

如果唔鍾意有FANS 等, 做埋要搞男子偶像組合?? 有偶像就有粉絲架啦.

AK 拍打鬥場面應該都型

官方唔公報活動呢件事真心on9

出完邊有用
Fans質素問題

真，點解個責任會去左fans到？
正常都應該出返個ig post la

講左10世啦
花蛆係要踢一腳先做一樣野
開live 出post 都係咁 垃撚圾

搏懵都唔係問題 喺停車場等更加唔係問題

真相

如果有就好啦，應該都幾好睇！

好期待退休女王
但睇預告同啲簡介好似AK係配角
應該唔會多鏡頭咁

Jer夠少fans 又唔見有人恰佢

唔係好想睇馬友個樣

馬友好心就搵野P左個頭去啦
好惡頂呀

馬友17年已經開始搵al 學跳舞
唔知關唔關事呢

我真係唔想再係mirror post 見到姓馬果個

但係睇劇情好似唔多掂
咁悶除咗fans有無師奶會睇？

好撚樣衰囉屌

其實我覺得viutv啲劇
雖然啲題材真係好特別
但次次睇完頭幾集通常都會覺得好悶
之後就會放棄追
希望退休女王同埋信任的遊戲會好睇

咁首先要睇下啲粉係唔係C9啦！

但姜仔自己都睇師奶戲

Ian 從來都冇走過音跳舞更加係最有力嗰個

信任的遊戲之前唔係有提音樂同做明星咩？點解無啦啦變咗維修

Al同馬友好明顯冇可能啦下話
邊條on9諗出黎
Al揾女人都唔會揾隻核突馬啦
反而都唔知係咩隻馬突登抄佢着衫

兩部D題材好似都幾伏
收視率唔洗諗了
仲要係viutv播

Ian從來都唔黑面嫁果啲叫天然呆

期待佢哋青春劇

係囉 本身講下年青人追夢想嗰啲 幾熱血
無啦啦變左係做義工維修隊
咁搞法fans都唔想睇 仲諗住吸新飯

由熱血變成mk

就係要你見到我維修

可能做做下義工
搵到人生意義所以決定去追夢

你有冇睇過簡介 係完全消失左追夢呢一part

強行昇華背後意義呀

陳車腎係全隊mirror入面跳舞跳得最好果個
教主Lokman慳d啦
我腎有天分有實力又靚仔跳一年好過你哋跳十年

金正腎見唔見到我讚你呀
快d畀返一官半職我

見到個簡介變左咁L樣，死得啦
我係fans睇都覺得老尷
到時又要邊睇邊鬧

維修社區
做乜鳩

似rthk d劇

一齊維修香港

之前阿dee嗰套幾好睇

女人多自在都好睇過呢個劇本

點解同一開始trailer差咁遠

睇完啲相覺得似係抄AL着衫
不過隻馬抄抄埋埋都咁樣衰
仲話造型師？不了不了

到時套劇出左
要去維修花蛆gp

佢之前搞到班仔鬼五馬六
好彩宜家基本上都係felix操刀

咁嘅劇情吸鬼吸馬咩成日踢先識做嘢，唔走粉都算好啦

其實走左好多 個勢由造星完左已經hold唔住勢

個勢一路跌
都講左十次
作為歌手/藝人，歌同節目宣傳都唔夠爆，
咁已經輸曬，叫極都冇再推返hit ASAP 首歌同mirror go

套維修劇我都唔撚知想點了，係咪要慶幸我主推嗰幾個仔仔冇份參與
一齊留意4子點樣維修花蛆個腦啦下

頂... 真係一齊過？定仲一齊緊！

分分鐘直頭著緊同一件

唔知以為馬友入左mirror 我睇緊啲咩！？

無眼睇

大家講還講可麽以唔好成日repost返馬友上嚟，唔撚想睇見佢個柒樣
同埋我都覺得AL taste無咁差，撞衫明顯馬友著得D肉酸好多

套維修劇真係連fans睇都覺得尷尬
咁大班後生仔都唔拍下偶像愛情片，曬料
趁未開拍，viutv睇到嘅話唔該改返好D個劇本

之前好似有訪問過話啱啱先寫好劇本準備開拍，但果個介紹應該係好早期，所能同劇本題材都會有出入

我覺得係撞衫，一係馬友抄al。
馬友都唔似al杯茶

唔係有出入咁簡單
係完全唔同左

感覺好似退休的女皇有啲希望

退休女皇*

咁兩套都有姜仔 我諗點都會多fans睇掛

本身以為會好似造星咁講唱歌跳舞追夢

星座撚搶位搶fo過曬火位啦
做訪問係都要搭咀疊聲 仲要中埋去遮撚住人
早走去旅行係紀律問題 仲要係第一次出席既頒獎禮 組合自己爭緊獎架
但都仲要排佢企同坐偏中間 走得方便D咩
好心就唔好去 慳番化妝整頭服裝錢啦
不過原來經理人一早識佢 唔怪得o甘都批啦
亦唔怪得偏幫佢 硬捧佢 幫佢講説話啦
人氣o甘撚低都一早揀佢入隊 其他人反而等完又等
宜家知啦 原來有後台

恰咩撚吖
Jer有早走去旅行 有份被偏幫咩？
唔係個廣告同mv o甘撚多星座撚都無野架 係viutv做到o甘唔公平 係要討人厭
仲有stickers佢憑咩有o甘撚多個呀 我係鏡粉都唔download囉 o甘撚大細超 仲搶o甘撚多資源
唔係宜家成撚日都見佢企偏中間 都唔撚出黎屌啦 恰佢？痴撚線
係覺得小事o甘點解次次條撚樣都係偏中間 有幾個就次次側邊呀 係講緊公平D 輪流得唔得呀？
定係經理人覺得要益佢呀？ 做到o甘撚明顯咩事先
o甘撚偏心當初唔好搵埋其他人組團 自己捧撚飽去啦
最撚憎靠後台既artiste

講撚咗好多次
甘你老母咩

新會然唔緊要，但唔該尊重下連登文化啦！

stickers 有幾多個都要計較
小學畢業未

下，做得dancer一早識好出奇咩，你又知花姐因為咁而偏幫佢？咁花姐夠一早識AL啦，佢親自拉佢參加全民造星添啦。"紀律問題"真係笑撚咗，而家做明星定參加紀律部隊呀？吊，返工返學你都試過早走啦 而且爭獎爭屁咩，根本明知冇可能攞只係去見下大場面，早走一次比人記到而家，你心胸有冇咁狹窄呀？好啦，早走又話人唔參與，講野又話人搶fo，根本Stanely就係原罪，做咩都係錯。

我唔係佢fans，但真係睇唔過眼你呢種人日鳩日喺度咬住佢唔放

on99企中間你都咁執着，咁姜濤AL企咗一萬次中間你又唔出聲？你又知啲位唔係公司安排嘅？總之你鐘意嗰粒星企中間就冇問題，人地企就唔得，明哂

隔離台出埠拍劇又有送機通告啦
韓國MG果次送機接機 肯撚定多fans過人地果兩條友囉
唔叫文字記者去 自己台派人去採訪得唔得呀？
影半夜一大班fans尖叫 再做兩句訪問都好啦 姜仔俾人圍 咪捉兩三個清閒D做囉 搵job就係要俾人知多fans呀

Viutv幾時先識幫自己artistes同節目宣傳呀？
正確黎講 幾時先幫mirror宣傳呀？

唔計較得唔好出囉
佢憑咩撚多過其他人先
硬捧到出面咪乞撚人憎囉

出多兩個stickers 就叫硬捧
小學老師有無教你邏輯

嘩講到早走無錯呀 做人唔洗要紀律？
宜家就講得好聽 爭唔到獎就早走都無所謂 係咩觀念
早走佢都唔係第一次 10強話係去跳舞 但咪又俾人知佢期間同條女去玩
果時D人都屌架 人地爭入10強爭餐飽 佢明知要去美國撞時間 早走又可以
唔撚係睇到宜家持續唔公平 都費撚事提佢啦
講野唔係搶fo 不過爭野講係囉
我以前唔憎佢架 係viutv自己做埋曬唔公平野做衰 再加上佢好撚鍾意搶fo

錯哂

姜濤AL好多時企得側過星座撚啦
咪就係話公司安排唔公平囉
我無話邊個企中間就冇問題 係應該輪住呀
成隊人點解有四個永遠係側邊 而佢就越黎越中間

My巴卓: 總之出我鐘意嗰個仔仔嘅stickers就得，出人地就唔得。我追嗰個係星，其他人係嘍囉

睇到佢鬧stanley憑咩多stickers 真係笑咗出聲 爭啲以為佢假膠

真係笑撚咗，會唔會係姜濤AL嘅c位少過stanley？成個一秒間mv都比哂佢地吐已經。如果係要輪住嘅，咁stanley而家企多啲中間咪啱囉，之前企多側面嘛 好心你咪咁幼稚，小學雞影班相爭企位咩

痴撚線 咪撚扭曲啦
講緊係公平呀 (姜仔最紅無得講)
星座撚個人stickers已經多過人 仲有三個人stickers
隊長副隊長都係得一個
無人氣仲多過人好多 唔係硬捧係咩？
星座撚就係星，可以多過人，其他人包括隊長係嘍囉，唔撚洗出，粗粗地一個夠啦

屌，聽你咁講，紅先應該捧，唔紅就乜撚資源都唔deserve？唔就撚係男團啦，所有資源都比哂最紅嗰個單飛咪得囉，花姐講點解要出男團已經講到口都臭

咁就唔*撚係男團

講咩一秒間 講緊出場呀
佢有幾可側邊 講mv更加唔公平
第一次追星？ 出場、合照唔係睇排位睇咩
Fans唔係最緊張粒星企得前唔前 中唔中間？
不過mirror一隊本身無所謂 係睇唔過眼有幾個次次都係側邊 而星座撚成日偏中 講緊係公平番少少
如果講到唔緊要 下次唔好排 由佢地自己企 不過公司明顯唔係這樣諗

係講緊公平
係呀 明明係男團 就係唔撚明點解越黎越離譜
一而再 再而三都係偏心一個人囉 係累積 已經唔係講緊單一件事
係好唔明仲要做得好撚出面
追mirror好地地 係要搞到唔撚公平 viutv真係垃圾

邊個c9係做影視行業架？ 攞到viutv節目簡介

依個搞笑
MIRROR 啲野不嬲update慢
似係整左一直懶得或者係唔記得左有sticker set而冇update多啲

仲講緊排位 琴日咪比曬d相你睇話無次次企中間囉 個d唔係合照排位係咩呀

講來講去都係排位偏中定偏側，仲有sticker出多兩張，就覺得好唔公平，覺得硬捧，有無d 實質d嘅理據呀

肥賢錄音
有solo歌

屌 花蛆之前又話Jer 同車腎小分隊
又漏低呀Jer
擺明淨捧車腎到出哂面

琴晚Jer ig live 有唱歌
把聲勁靚

可能係Mirror新歌, 之前Live講過今星期錄

但係「加油, 唔好忘記今晚個感覺」呢句
似唔似俾人鬧完嚟, 花姐呵返?

成個討論都無撚聊
如果硬捧係捧到就好呀
捧下囉 逐個捧 捧紅完Stanley捧Alton囉
放Alton企中間 出多兩隻sticker
依家就係屌緊viutv唔撚識捧呀

愛將錄音室唱，Jer 你自己屋企揸住支結他唱啦

呢句俾我既感覺係錄solo歌
因為未試過先叫佢唔好忘記

屌你老母陳卓賢出solo歌就真係唔撚公平啦！

呀jer琴晚個live真係好正
把聲

有無Ching 喺北韓？
係咪成地水？有無新語錄？

唔L係呀嘛唔係同阿jer小分隊咩？
唔L想聽隻肥賢solo囉

愛將真係唔同D，陳生次次走音都solo，捧到出曬面
我想聽啊Jer唱多D啊

仲要似係以後仲會有好多首尋於佢既歌
先叫佢唔好忘記首次錄Solo歌既感覺
屌 尋日jer唱得咁好聽，好撚心酸

Jer 把聲真係勁正 好吸引
唉 好想佢快啲有solo出

呢句勁嘔心
可以想象到花姐成晚陪住愛將錄音，濕鳩曬個撚樣

我都想睇班北韓柒友邊個提供下

阿Jer真係好正
耳朵懷孕了

好正！

屌好撚嘔心！我都係去搵反呀Jer 先

平時少留意Jer, 琴晚睇live見到佢談吐、髮型、表情都順眼咗，定平時鏡頭真係太少？

琴晚個live正呀
今朝起身再睇多次先

人地話整多幾個stickers 就係捧緊呀